有冇外國手足可以幫手搞爺爺搵孫？

由於暑假就黎完，咁多位狗仔狗女都要返學。
啲狗仔狗女老豆老母又要返工，

身為爺爺梗係要接孫仔孫女放學啦。
不過，爺爺年事已高，成日都冇記性。

有冇手足有TG group，可以幫香港既爺爺，去學校接孫仔孫女？

我又要接放學

我老豆真係好冇記性，可以點先教識佢接我個仔放學

推呀，就黎開學
我唔想唔見個仔呀

推

冇人幫手呀

幼犬資料少其實係難搵

爺爺湊孫

推呀 有冇人幫到我手